大家覺得幾時可以去到旅行

原本準備好買年尾機票
即刻又爆過
雖然話張機票一年內可以Refund/Reschedule
但係睇個勢似嚟緊幾年都唔會完
或者就算出到國都要隔離返14日

用google map 幾時都去得

英國now

點解你老是常出現

bot 嚟

Matt leung真人？

哭𠹌咗

今年唔洗去啦

2025年

yes

即係你識我？

上網做到一模一樣咪好易俾人起底

2022

2021

2021中後期

我預計要搞至少十年

希望有得睇世界盃

會發癲的

宜家無得去日本經已日日好down......

下年夏天最穩震

疫苗出咗就可以去

同意

下世

年尾？

去donki頂住先

後年

好sad肺炎沒完沒了 感覺搞得掂又年有其他災難

想年尾去
不過七月尾睇落仲上緊坡
應該抆水啲

曾經一絲奢望過2021年一月可以去旅行

睇youtube/blog 當去咗

就黎以後都唔洗去
公司就執
個個月放半個月np
有假都無錢

咁你不如話行信和ins當去左秋葉原
去壽司郎sukiya食野當去左日本

咁唔係可以點一係你問多啦A夢借個隨意門囉

共產黨滅亡就有機會去到旅行

一日未死都有希望

睇嚟出年上半年都唔會有得去住
好彩今年一月頭去咗轉歐洲，如果唔係人都癲

最快都2022年頭

買咗下年二月機票

好掙扎好唔好爭連住新年放2個星期好，6月已經係屋企發左14日霉
再多14日我會死

我真係有試過用google map睇景

出年年尾
最最最樂觀

保守估計summer 2021

香港之後兩三個月無新增本土個案, 或者台灣有機會?

今年年尾

用左里數同voucher換左下年復活節機票，希望去到

台灣都唔會信香港啦

本來班藍絲好快可以去深圳河以北，點知佢哋唔聽話，搞到有大爆發。有排都無得去深圳食海底撈，用支付宝叫雞

2047

冇疫苗都唔使諗去旅行.
衰就衰在香港太細.
我D 台灣FD 已經本地遊周圍去

下年年尾

我日日上Youtube睇日本live camera吊癮

如果要中 寧願去完旅行搭飛機中都好過喺條街比個唔戴口罩既廢老感染

2076 講真
虛擬骨灰旅行團

睇個勢真係要等多半年大概下年2月...

真心覺得最快都要下季第三季/年尾
今年就唔使諗

元朗黑夜 百鬼夜行

求入嚟支持一下廣東歌，用音樂記錄香港

日本準備開放支港澳台韓客去日，但首階段應該係for商務客，但都冇用啦，返黎香港要隔離14日

2020都無機了

今年12月北歐係咪無得諗

我都成日比人no pay
最慘係有假都只可以係屋企
好想去旅行

係

希望到時近近地日韓台是但一到都收貨

全民感染,D人唔驚咪去得囉

點解冇 肯返嚟14日咪得

就算無事人地都未必開返俾你
港共玩到咁大
借肺炎行宵禁

無論於什麼角落
不假設你或會在旁
我也可暢遊異國
放心吃喝

下世

{都唔洗諗}

2020應該都冇可能
下年年中穩陣啦

可以去歐州
都知唔少香港friend 去歐洲啲小國／greece 而家去緊旅行 （大前提係佢哋住緊係歐洲但得特區護照）

２０２３年３月可以去旅行

因為我約左觀音菩薩去清水寺還神

南無阿彌陀佛
（之前逢３／４月都會飛去日本拜神）

２０２３年可以去啦

啲人十幾２０年無去過旅行又咪係咁

個條外國返港隔離14日係咪confirm左去到31/12？

會唔會去睇極光

如果出到發一定會去睇

我覺得支共會放多次毒

去邊睇？我上年去左，諗番起都好彩

希望巴打成功出發 等睇你相

日落條款係，所以可能有機會提早完

買左聖誕機票

有疫苗後 或者最快都2021年年中至年尾
會唔會第時去旅行要出示打左疫苗嘅證件先俾入境 好似黃熱針咁

到去得個時，幾乎全香港人爭住即刻去，所有野即刻貴哂

係，不過返香港要隔離14日

用吓腦都知今年無可能
下年尾中前都唔洗諗
2022年去到都已經偷笑

打咗疫苗去邊都得

好耐以前飛機可以食煙
火災之後就禁咗
911之後全球機場都要X光檢查&唔俾帶>100ml液體
今次亦都會有翻天覆地嘅改變

健康碼

我係悲觀派, 我估2020年3月前可能係好多香港人最後一次去旅行

就算真係有疫苗, 但因為有機會打仗, 就算唔打仗, 新冷戰開始左, 新鐵幕已經張起, 出入境會可能有嚴例限制

一年後啦最少

睇新聞話疫苗保護功效得6成左右

好想去旅行
以前一年去3次都覺得唔夠
希望2021年尾有得去

英國

21年新年係咪都未必得